有冇一個chrome extension可以用mouse功能鍵跳去下一頁？

我隻mouse有好多鍵㩒
想㩒mouse功能鍵跳去下一頁
唔想下下郁隻mouse然後left click

google都懶